究竟 有 無/冇 邊個先岩？

邊個先係正字？
正 =有無
負 =有冇